有無人覺得ios Whatsapp search 功能好廢

有時有啲關鍵字搵唔到，又無得獨立一個chat去搵

wtsapp 同telegram 個search 一樣垃圾
wtsapp 更加垃圾